2016 香港十大新聞

1. Pokémon Go熱爆 全民精靈訓練員
2. 鍾嘉欣結婚
3. 大劉感情劇變

仲有乜野轟爆新聞🤔

留名等睇有人話好凍要人攬佢

689唔連任囉 瀨屎蓋

高登末落 連登強勢登場

連登正常人

黎明演唱會

煎pan定欣奪最男最女

100毛頒獎典禮